發燒燒咗成個月都未退 會唔會死？

借朋友ac 問下
小弟發燒燒咗4個星期
瘦左最少5kg
食量大減
仲每晚都隔2個鐘就屙一次夜尿
行路都好易冇氣
我唔同種類嘅醫生都睇曬又私家又公家又急症又中醫
全部都答我唔知係咩事
我照左肺驗左血都話冇事
流感測試都做埋都係冇事
平時又無咩不良嗜好 仲有做開運動
有冇ching答到我係咩事

醫生都唔知
你覺得連燈仔會知?
利申: 唔知

又私家又公家又急症又中醫全部睇晒都唔知咩事
連登仔咁全能一定係齋睇文字描述就知咩事啦

有無其他症狀 eg喉嚨痛果d 如果扁桃腺發炎 或者咽喉 都差唔多燒成兩個禮拜

我係你就寫定遺書

RIP

有冇排除到心臟、免疫系統嘅問題

冇事

純粹真係太擔心 用多個渠道睇下有冇多啲意見 或者有冇人有類似經驗

發燒幾多度？

仲睇緊生
緊係上連登問喇on9
唔好入院Tim ar

淋巴有冇事

留名祝福

會燒壞好多腦細胞，之後個人諗野會慢啲

驗下血好wo

自原來驗左
真係靠訓教回復

驗白血球

覺醒

樓主咪話睇左醫生囉 都係問下人有無試過燒咁耐姐 窒住曬做乜

習慣下無野

急症都唔收你入院？ 有冇照下CT&抽下脊髓液驗？

喉嚨就冇 但身體無啦啦有啲地方會痛 試過腳踝 試過背脊

應該check啲咩先ok?

驗尿啦 尿道炎呀

40度左右

你應該死撚左架啦喎

腰都試過

免疫系統攻擊你自己？

有無驗HIV呀

我試過上網睇淋巴癌嘅病症我6個中咗4個

屌你係咪on9 個身體自己 想知有咩問題就一炮過驗全身 係到問連登仔？ 唔屌唔得

肺炎

冇啊 佢本來照同驗血都冇諗住幫我係我叫佢先肯

假膠 發左成個月 正常都死鬼左

去私家book個CT照下

40度成個月 吹得有啲大

我都試過有一排去完韓國之後連續發燒3星期 得閒退下冇幾耐又燒返 去睇咗2次私家只係比普通退燒藥 當我係感冒 咁醫 食完藥都冇用又講唔到發生咩事 最後去睇急症嗰日係醫院退完燒就冇再燒過 係醫院都係x光血尿咩都驗晒 又係話無事 所以我建議你休息下等自己好

佢直情燒撚壞腦啦 , on99 唔款

我試過約兩個幾月keep住38.x

不過我本身有大病，所以約莫知咩事

我係keep住食完退燒藥就冇事 藥力一過就再燒

退燒藥只係幫你撳低個燒，等你舒服d

好 希望可以快啲好返 好撚擔心

可以試下睇精神科

小心係腦炎，早排有個中同長期發燒，之後就入左ICU

燒日腳

屌啊

你咁搞法 個肝都唔洗要
去私家睇多次 同醫生商量
你呢啲奇難雜症 唔會咁易判斷到

有無照到CT

唔會死 會變智障
利申：試過

私家診所仔？

昏迷左幾個月，依家醒返但仲係醫院，已經一年
樓主小心

呢個未試

屌我又真係會頭痛

照ct啦
最容易搵到你咩事

但照過肺又話冇事

隱性疾病

可能係愛滋病，後天免疫力缺乏症，所以小小感染就發燒，因為缺乏免疫力，點都好唔到，所以持續發燒。

你覆桌急症啦，住返兩日照齊晒佢

呢個驗血會驗到白血球數量增加，醫生應該知的（除非個醫生廢過我）

唔清楚 有冇睇診所 成日都覺得醫院啲醫生好似hea啲

咪玩啦 我發燒40.幾度入急症室都第一緊急
即刻要吊鹽水

有冇抽骨髓？可能腦膜炎

大汗？
你個勢似係癌

死之前為香港做好事

未見到，條女照完無事，一路好唔翻，幾個月後再照係 cancer

似比污糟野上身
建議去衣紙舖去查下通勝
跟住燒下野就無事

照下CT安心d

驗下血同愛滋

嚴重計淋巴或者血出事

希望你無事

似愛滋喎
燒左成個月 應該無私家肯再睇
醫院你去第三次都會check其他野啦
你私家診所果啲無refer 你去照肺驗血咩

咁又未抽

返大陸搵神醫

有啊

藥力過咗再燒返其實好正常(如果你身體入邊真係有唔妥, 例如: infections) 因為發燒嘅mechanism就係幫你更加活化你啲immune cells去打仗, 食退燒藥只係暫時性幫你退一退咁解㗎啫

咁我都知你已經睇過唔同嘅醫生, 佢地都話無嘢, 首先你自己都唔好太擔心先, 好多時時候心理因素都會影響生理病情嘅

至於其他嘢你仲係擔心嘅話, 就去做啲詳細少少嘅檢查, 例如真係俾少少錢去做全身MRI, body check啊咁, 咁就一次過照晒心肝脾肺腎㗎啦 跟住咩環境就到時先睇情況再決定啦 take care

就係驚cancer

無錯

去大型私家醫全身檢查好過啦。
診所仔

知道多謝巴打關心 我都打算再係咁就去做個body check

樓主人生已完

俾得起錢睇私院門診，一定幫你check

中醫西醫都信唔過
連登醫務所 過百名再世華佗免費診症
建議林鄭
公立醫院加快引入連登醫師為內地人提供醫療服務 以解決醫院燃眉之急

有無比野咬過？可能係萊姆病下世小心啲

希望你有買醫療保

摸下自己條頸有冇淋巴核？
我之前低燒兩個禮拜入左醫院
醫生初頭都以為係淋巴癌/肺結核
雖然最尾乜都唔係
不過你快啲去睇專科

急症醫生只會hea鳩你普通發燒感冒
祝你好運

搵何老師

PUO啦 好多人都有

離題 但好想知你有冇高到

你驗下血啦，有機會係愛滋病

其實係咪心病

然而這夜為何 無能力退燒
多麼錯

巴打幾歲, 唔好太擔心
走去驗血, imaging (CT/MRI/PET CT嗰啲), check吓係咪lymphoma同尿道感染嗰啲囉, 好貴但你真係擔心都無辦法

驗白血球 驗尿

你話自己唔會死先得人驚

咁又唔覺有

你咁係安慰佢定嚇緊佢

好多cancer照計驗血都有蛛絲馬跡，係咪驗得唔夠多嘢？

又唔覺有喎嚟緊會 多謝巴打關心

應該就冇

我二十中啊 好啊會諗諗佢呢個月都好辛苦

True
因為cancer好多初期病癥都係小事

腦膜炎通常會有stiff neck同怕光

燒成個月點解醫生仲會話你冇事

aids

aids?

愛滋

持續低燒
AIDS 病徵之一

就算唔死 正常都唔會燒咁耐啵..
檢查下身體好

唔死都應該燒到變弱智
假膠confirmed

高登仔個個都叫雞，所以實知咩事

之前男朋友有差唔多既症狀
Check左好耐都搵唔到 一直打定輸數係cancer
但之後發現應該細菌感染影響左淋巴 但徵狀勁似淋巴癌

當時首先check下係咪aids 之後要照ct scan MRI 抽骨髓液
再驗唔到就科水做pet scan睇下有無癌啦
我地當時都係去到pet scan先確診到無事
希望幫到你

腦膜炎一早瓜左啦，燒足咁耐
聽日落衣紙鋪，同呀嬸講你幾號開始發燒，佢會教你架啦

白血病 寫定遺囑

中邪？搵師傅睇下
利申 有朋友試過又係怪病醫生都唔知咩事 搵師傅發個俾人落咗降 做啲法事就冇事

中HIV

假膠
燒咗成個月 急症無可能唔收你入院
係絕對無可能
燒咁耐係有生命危險
佢直情唔會放你走添

驗血已經係op. 冇事就係冇事。

有個fd上個月都係咁，今星期就入咗ICU，巴打祝你好運

戇鳩 乜我地個樣似醫生咩

連專業嘅醫生都答你唔到 你應為我地會答到你咩

應該係PCP HIV
唔會死嘅
你一生都要食藥
好似Hep B咁
唔發出嚟就冇嘢

唔會

我有個朋友低燒咗一個月

睇咗好多次醫生都搵唔到成因

後來有個神醫同佢全身檢查

先發現
佢粒睾丸360度旋轉咗
好在有血到沒壞死
但要做手術調返位

10

食維特健靈 知音蟲草

似免疫系統出事，男定女？

唔一定愛滋，女既紅班狼瘡症有機會，可搵下資料

發燒係有炎症，要搵邊個器官發炎

多謝你意見

男啊

入ICU後你就知乜事。

試左類固醇未?

識人同你情況相似 燒左個幾月都未退 瘦左好多
發現果時已經末期cancer 最後過左身
你有無body check？

流應感？睇醫生啦仲問

好多人講叫驗AIDS
樓主係咪冇應過

補充翻 最後驗到係腦cancer

有無訓教出汗?
有好大機會淋巴can

樓主尼幾個月有冇叫到雞？

Btw, 樓主扮曬野睇唔到hiv 急性愛滋的回覆

正常醫生點會估尼樣

其怪係樓豬冇應過

燒左咁耐 要小心cancer，淋巴瘤，血液疾病，腎病
淋巴瘤好難簡簡單單就check到出黎 要check全身好仔醬..
cancer既話 夜尿多 有無check下prostate cancer
renal check左未 骨穿做左未，呢啲都未 唔算睇左醫生診唔到 去醫院啦

仲有咩想做 好趁呢幾日做埋佢啦

換支探熱針探多次先，之後再去照全身驗清楚
診所仔唔會放咁多心機去理人，驚有大病既話真係唔好靠佢地

上年八月尾發現自己淋疤癌
未check 之前 症狀差唔多 個人好易攰 突然瘦幾kg 發燒唔退 最明顯係夜晚訓教出好多汗 係多到要換衫果種 之後一照x 光 11cm 腫瘤
宜家完哂化療同電療
利申：24歲 男 唔煙唔酒早訓 運動開 飲食均衡

唔係想嚇你 去做多啲詳細檢查
唔好彩患癌 越早醫越好 呢樣好緊要
btw 祝巴打咩事都無最好

你都on99
人地咩方法都試過晒都唔知
連登呢個方法緊係都要試下架啦
可能真係有人試過
你唔知人地幾擔心就收爹啦

有無check hiv?

幾年前肺癆菌入淋巴，食完藥已好返
入院前都係日日燒，成個人好攰，連燒緊都唔知
抽血白血球過低

祝樓主早日康復

長期發燒可以好大鑊 可能係免疫系統/腦有問題

似撞郅多啲喎

總之急症醫生冇用 要睇專科

一睇就個知你個腦有問題

"還願"劇情，你叫杜美心？

燒壞咗腦，要上連登問嘢

似淋巴系統喎，可以係lymphoma
TB都有可能，未必生係肺

真係驗埋血睇下啲白血球好啲
可能抽埋骨髓驗

發咁耐燒又骨痛唔會係小野
巴打問醫生，預番啲錢去醫，如果係lymphoma, leukaemia果啲手尾唔短

祝巴打早日康復

愛滋個啲真係冇諗過我估都唔會係掛 正常會感染愛滋嘅事都冇做過

樓主係咪低燒？我嫲嫲之前都係差唔多呢個情況 佢又係去哂做body check咁 又抽血又剩都搵唔到個原因 最後屋企人問會唔會中暑呀 結果飲寶礦力好翻

你真係當連登神咩

睇醫生啦，一個唔得睇第二個
睇到好為止

巴打咁熟lymphoma ? 24歲仔 上年八月發現左

多謝各位巴絲意見 好攰攤咗係床上 未能逐一回覆

邪*
打倉頡打錯字

咁後生好少leukaemia通常都係Lymphoma
Hodgkin嗰啲都有可能

呢啲手尾唔短，要化療又要標靶，公立會包，但你照PET CT都要自費

拜神

無check hiv啊 冇諗過係呢啲問題

想知巴打點解清楚？ 因為想知算唔算普遍 淋疤癌

可能渡緊劫 準備列位仙班啦

醫護相關野啦
後生通常lymphoma多啲，但香港應該都唔算普遍，唔煙唔酒都會生

巴打食緊咩藥？

唔會
因為我兩年前同你一模一樣
住左一個月
一日抽6 7次血
乜器官都驗過晒
連條jer都睇埋
最後咩事都唔知 就出左院

果陣日日生不如死
睇住隔離床d人係咁出院 有人過身

我21歲有過lymphoma，家下就23歲。
算幾易好番

長高先兆, 樓主升中要俾心機D讀書

香港人多數non hodgkin lymphoma

愛滋潛伏期好長
驗血未必驗到
樓主有冇唔安全性行為呀

無食藥啦 做左幾個月化療 啱啱完埋電療一個月
下個月照埋pet scan 就拆得port a

大家加油 係邊度醫？ 邊種lymphoma? 醫過程點？

我係經常38度 有時會上到40度

易好返

check下癌指數先
God bless you

巴打 淋疤癌係有好多種 當中左比較簡單既 比較係起上黎係算易醫

其實都知係無(正常無做危險野既話)
但做左其實係比醫生排除左你依個可能性 再搵另一d病因
我男朋友最尾應該係tb入左淋巴 但都病左成個幾月先搵到原因

所以你快d去做啦 touchwood 如果係癌越早治療越好
祝你咩事都無

去診所話check癌指數

恭喜巴打
講錯左應該係話打緊咩藥？

其實好多時d醫生都係check行貨
成日話check唔到咩事 叫d病人走
真係唔信得過 要靠自己

你指化療果時？ 每次都係一包標巴 五包化療 名就唔太知 我果隻係Diffuse large B-cell lymphoma

唔係check行貨，而係common thing comes first, 最基本既test好似驗血係正常入手既地方

香港好似係R-CHOP療法
恭喜巴打
希望樓主冇事，雖然聽落似淋巴瘤/TB

好似係阿 但有其他方法？
呢啲病真係天整定 唔係後天唔係天生 無原因
多謝巴打先

比定心理準備，我條女十月確診，應該醫多個零月好翻

淋疤癌？ 加油！

有望過下 但唔記得曬啦.

輕鬆減肥

見字都覺得辛苦 祝樓主早日康復啦

行外人點會明呢個係diagnosis嘅principle啊
唔排除有害群之馬hea做 但唔係個個都係咁囉

真係sure乜血都冇事既話 。。樓主要唔要照下PET CT WHOLE BODY+BRAIN

我當年有朋友又係咁，最後驗到係aids

聽我講，呢啲case一定係入院住幾日做檢查

發燒而無原因 (PUO) 其實唔罕見，但一定要盡量搵個原因

喺私家診所根本無足夠資源去做

問清楚旅遊史同接觸史，檢查心肺有無雜音，摸清楚淋巴核

最簡單驗白血球，發炎指數，留痰留尿，照肺，甚至抽骨髓同脊髓液，仲有其他掃描

發燒除左感染，都可以係癌症同免疫系統問題

而家就去急症室啦

我都係咁諗，佢死都唔回呢個問題

你係度屌完佢究竟對件事有咩幫助
仲要懶唔叻咁講唔屌唔得

普通科醫生堅廢，建議去養和/仁安門診睇，一係睇啲出名既內科醫生先有用

咁我諗樓主真係正正經經做翻個body check好啲 始終真係可大可小

唔好亂叫人 check 癌指數
未確診癌症嘅話抽無乜用
sensitivity and specificity both low

燒咗成個月
建議再去急症室
9成9會捉你入院
到時應該會抽好多嘢驗㗎啦
可能再同你相量照 CT / PET CT
錢就唔好慳去私家快啲照咗佢
記住開埋醫建通, 叫掃描果間醫院放晒啲片上去
如果唔係你喺其他醫院 / 醫生 / 政府複診，人地好難睇片

好大機會是愛滋病

體重短期下降咁多 都好大可能係cancer
化驗既tumor marker 唔係專門用黎診斷你有無癌
而係睇你癌惡化程度 同 有無好轉

愛滋仔？快撚d死啦仆街

咁死得未?

驗血係check 乜先

又燒又氣喘又體重下降

成個月
有似leukemia

巴打 唔係嚇你 我屋企人又係發燒左 燒左兩個星期都退唔到燒 入左醫院睇 驗血 照x光都冇發現 然後抽淋巴又冇咩發現 最後照ct 正電子 發現係淋巴癌
巴打 真係睇多幾個醫生先好彩我屋企而家好番啦

無知一問個醫建通要點開？多謝哂巴打意見

直接去a&e 講4個星期發燒 入硬院

屌 笑撚死
四十度燒咗成個月?!?
美國政府應該捉你研究下

正 成個月都唔洗返工

有愛滋

唔係一路都40度 而係唔食退燒藥就keep住燒 有時會標上40

邊個話嫁

或者親身去政府醫院搞

好 唔該哂你巴打！

Aids

巴打鬼上身？

快d去急症再睇啦
發咁耐燒一定出咗問題

朋友最近都燒左成個月 最後原來紅班狼瘡

無知一問，樓主驗左血正常唔係會驗埋HIV嗰啲咩？

去照FDG PET啦

再去急症同佢講發左一個月高燒記得講埋有冇瘦到其他問題
一定要醫生安排你入院做檢查
唔比你入都要嘈到比你入
最好搵屋企人陪你去

師兄做個詳細檢查喇

之前個朋友21歲又係病左成個月發燒，
又係醫生唔知佢咩事，後尾檢查到係血癌

有無乜嘢地方發炎呀？
我之前燒咗兩星期，又係入院check check check..
個醫生仲嚇鳩我
照晒check 晒乜事都無，係發炎指數double 咗
原來智慧齒刮到牙肉損晒
剝咗之後即刻唔燒
醫院啲醫生都係叫你check
問你有保險就乜鬼嘢都做，好撚仆街

巴打入醫院會唔會好d

認真講去瑪麗醫院睇急症，講清楚發一個月燒同其他症狀，佢哋會收你入院檢查。（瑪麗醫院有港大班教授睇住睇奇難雜症會好d）

搵下師傅好喎

骨癌，去私家再check真d

呢排d流感會引發腦炎，唔出奇

認真

有時啲嘢醫學check唔到， 可能神明嘅嘢會幫到你

PS
呢啲唔科學嘅嘢，你去到咩都驗曬，咩醫生都睇曬，都驗唔到唔知咩事都可以去試下

佢話無叫過雞, not aids

病到咁就走去睇醫生啦 問黎把撚咩 仆街

我近一個月都燒咗兩次
兩次都冷親 喉嚨痛開始
家陣一日食六粒必理痛 狂隊水

似愛滋病

留名學野

呢個真

之前燒左兩三個禮拜 又係睇左幾個醫生都查唔到有咩問題 驗過曬流感 不過無驗血
之後靠媽同啲親戚傾計講開 發現可能係扁桃腺發炎
最後睇醫生 真係 無一個醫生有發現到

hiv?

睇黎樓主要進化了了

驗下腦先

有冇亂咁執地下d 野，例如錢，銀仔個d

驗cancer 啦

燒左成個月你一係身體機能損傷晒，一係你身體異變做super hero

依家有無2米

白血病？

再去一次急症
發燒一個月+瘦5kg
一定即收你入院

有無生高到

去搵道士 做場法事

記唔記得發燒前做過咩黎

好彩夠窮有資助, 咁岩保險又未生效, 個陣最擔心
知隻藥 work 已經定左好⼃乛⼂⼃

比人落左降頭

可能佢女朋友有愛滋

肝炎

係咪夜晚先燒 定長期燒， 之前中醫話過 夜晚燒果d 叫陰燒

如果check哂咩都冇事樓主可以去紙紮鋪問下
之前朋友都係病左好耐check 極都唔知咩事
去左燒衣紙就突然好番

肺結核睇下有無可能，初期照肺未必睇到，種菌又未必種到，試過打測肺結核針都做埋，測到又無事。最後前後搞左成年，淋巴發炎，先開始試食肺癆藥，先確實證實係肺結核，d菌重要走左去淋巴同腸到

如果係眼白變黃可能係甲型肝炎
如果係愛滋病都係一個月低燒， 等多2個月空窗期再check吧

On99

免疫力有事
有冇body check先
d醫院醫生好hea
你唔主動叫做足檢查都唔會理你

就嚟變蜘蛛俠

去急症講燒左四個星期
一定捉你入院
同醫生講清楚有咩問題

祝巴打身體健康

人終須一死

樓主你燒幾度

肝氣不舒 肝鬱氣滯 腎陰虛 中醫廢啫 換咗佢就會好。

同埋尿黃就飲水飲到唔黃。

好認真 我老母又係咁
check 咗好耐先發現白血病

試過類似

一時時肚痛 又唔係好痛果隻 噤佢先痛 成日發燒
keep住半年都係咁 冇哂胃口 半年輕左20磅
果陣以為cancer 點知照CT原來係慢性盲腸炎
睇左幾次專科 睇埋公立醫院
最後係公立醫院割盲腸 之後就冇哂事

樓主試下噤下唔同位睇下有冇痛

樓主之前驗過血既話leukaemia機會就低啲，但唔知有冇做埋differential count睇下係咪lymphocytosis

leukaemia機會低啲冇risk同後生，真係似lymphoma或者TB

肺結核初期未必睇到，樓主有冇咳？氣促？

近排有冇叫雞吖，咁似愛滋病啲早期病徵

甲肝有jaundice實會肚好痛嘔尿都會啡色
愛滋最好驗埋啦好簡單既STD test都應該做

樓豬take care 唔好俾連登仔嚇親
盡快入院唔好拖
希望之後可以見到你update啦

佢燒左成個月喎......
我真係未試過燒多過一個星期

我有親戚都係咁。佢皮肌炎

氣促應該會好早見
係明顯氣促

另外有無撞傷過？
有時骨裂都會長燒

精神如何？壓力大抑鬱焦慮都會令人發燒氣促

長期發燒會唔會燒壞腦

會，會燒壞腦

睇曬上面咁多留言可以知道連登係有幾咁多on9
至於樓主我想同你講(上面都有人講過)發燒真係可以好大獲 千其唔可以唔理 就算睇左咁多醫生冇答案都一定要繼續睇第個落去 希望你盡快康復 God bless you

小心啲 小心燒到腦炎個啲 之前有朋友都係咁 最後走左
btw take care

係咪壓力太大？我自己有時不自覺focus咗一樣嘢到用得個腦勁 太專心都會發燒 好好放鬆休息下早啲瞓飲多啲水睇下有無好轉 祝你快啲好返

樓主都睇曬醫生 驗左血啦 仲起曬鋼咁 上網睇下可能有人有類似經驗都未定 大撚把醫生hea睇既
樓主入私家驗下全身啦

唔睇醫生唔理佢會唔會就咁好返？

我試過身體有好多奇怪位無啦啦痛 睇門診個醫生話我所有病症好似無乜關連 可能係心理影響生理 喺醫院做body check都係話一切正常 最後解決咗啲壓力來源身體就無事
如果你睇咁多醫生都話你無事 咁不妨試下同自己講真係無事 等自己唔好太擔心 嚇親自己
捻得太多接收太多資訊估嚟估去盞嚇到自己繼續唔舒服

擔心嘅話就做詳細body check 唔好估估下 無事都自己嚇到有事啦係咪？食清淡啲 搵其他輕鬆嘢做 唔好focus咗去自己唔舒服呢個point到 轉移視線 可能會好返呢

文盲就讀書認字先啦

樓主唔好無視aids 唔一定扑野先中aids 最近有冇整損手腳咁？

其實樓主有無真係睇過醫生... 有嘅話醫生一定會叫你做啲檢查，例如驗血，大小便，CT scan之類。我睇完咁多個回覆都唔覺得樓主做過任何檢查。去咗睇中醫？

燒壞腦

全球暖化影響
個個都五十幾度你偏寒呀

呢度好撚多傻系以為正正常常唔會中
舉個例，樓主係巴士比針插中，樓主仲要唔知……
再舉個例，樓主輸血，咁啱包血又係有血

終於有個正常人 其實咀都有可能會中aids

點解同我個fd一樣 ，佢而家仲訓緊院 ，要做物理治療

恐怖醫學好似有類似病例講過
佢本身又係醫生唔知咩病
類似自己身體細胞打細胞

祝你無事

平時啲人未睇醫生問野又屌人唔睇醫生
宜家睇哂醫生問下大家有咩見解又屌

40 度 ， 成個月？
幾日都病死了

兒登最撚多醫生同法官

建議做全身body check

我身邊有人試過同樓主一樣病咗幾個月
點知先係甲狀腺問題 到呢家都要長期食藥
問題可大可小

唔好聽上面話咩等下先 盡快求醫
最後希望樓主身體可以快啲康復

拜神啦

長期發燒發炎小心誘發cancer
Keep住睇唔同醫生啦

Infective endocarditis

師兄唔好問去睇急症body check 提你日間唔好九龍東醫網 好多人 祝你all okay

親戚試過同你一模一樣
佢仲要抽埋骨髓都話無事
係撞鬼 ，你可以試下問神婆
我果單起因係有遠房親戚過左世 跟左過黎
你諗下你呢排有無咩怪事

就咁聽落啲症狀真係有啲擔心...
巴打快啲入急症check！
keep住上水報平安! 加油

但40度係高燒wor

照道理cbc應該已經check到係咪lymphoma
ching覺得有無機係renal tb

我都試過
我燒咗成年
咩徵狀全中
睇過私家 pet scan都照過埋
但只係見到扁桃腺有小小發炎
再搵個血液科權威醫生睇過
都係好正常，佢睇血液既指素話唔似發燒
但個體溫確確實實發燒
我諗應該精神影響

發燒係可以好大鑊
但一直舉一堆大病嚇鳩佢好乜？
我之前發燒到依家成年半
起初入急症上內科病房
個醫生都好頭痛抽咗無數次血
我都係正常
最後佢話公立無pet scan
叫我去私家睇下
嗰時上網睇咩徵狀都中哂
之後照哂野都正常
只係扁桃腺發炎
但個醫生話唔關發燒事，叫我唔好理個溫度
37.8-38.3
跟住唔信邪再比咗萬幾二萬蚊睇咗個血液權威醫生
又係話我正常，佢話血液指素我唔似有發燒
事實上耳探 口探 腋探 我溫度都過正常溫度
嗰段時間好驚好焦慮 一日探熱過百次
我就懷疑精神緊張導致溫度高
加上好似平時我打機 打完機度一度38.5
依家唔太相信個體溫

爆緊seed
試下會進化變新人類

原來尿道炎會發燒岩岩上網搵先知
我依家尿道炎+發燒+黎m

巴打有冇照MRI有啲case 係腦膜炎可以好嚴重

一路好走師兄

千期唔好再去政府睇

公家醫，住嘅地方好過九龍間聖母醫院 burrkit lymphoma，醫就3個月密集化療就好翻

Check淋巴
小弟我半年到而家瘦左9K
病症同你一樣
照左CT同MRI之後話我淋巴發炎

去私家種菌睇睇。 而且燒咁耐，應該要留醫

砍掉重練

都幾耐下... 你除左發燒之外仲有冇其他唔舒服？

腦下垂體有事？ 身體控制唔到體溫

燒咁耐公立醫院應該會安排你留醫直至退燒為止
佢冇叫你要住院？

嘥氣啦第一日上連登？上得嚟問就預撚咗大把人叫你準備定身後事啦

而且事實上長期微燒係可以好大獲

根本做檢查時你無主動同醫生講有不安全性行為
佢唔會幫你驗

有時比針吉到唔知
Check左排除左佢好d

樓主去左急症未

抽骨髓可以驗多d野 祝好運

雖然樓主已經睇過醫生 但只係診所仔
而好多ching都好有心分享要驗咩
但有冇人感覺到樓主既回覆大概只係「好啦，考慮下啦」完全唔係立即行動
有個回覆仲暗示仲有番工
樓主仲想拖d咩？要番工？等上司批AL？定等出糧先？

101

去查日腳
可能第日就冇事

ching我都同你差唔多
早幾日燒到40℃好耐都唔退
但係冇咳冇鼻水冇痰冇喉嚨痛
去醫院check 照肺驗血驗尿都冇事
淨係比抗生素同panadol我食

發現身邊近排有fd都係咁係咪大疫症先兆

似免疫系統出事
有能力不如搵間好啲既私家醫院檢查下？

Btw燒咗四個禮拜會唔會變弱智

去拜下神好喎，
你係咪野左啲污糟野返黎

頭先我朋友 又燒到上39.x度 去咗瑪麗急症 俾完錢 竟然等咗成粒鐘先入到分流站 同護士講咗病情 俾咗半緊急佢 叫佢去流感區坐 佢又頭暈又想嘔呼吸超急促心跳上到10x 仲至少要等多3個幾鐘 之後佢太辛苦 諗住去7仔睇下有冇藥可以頂住先 點知7仔唔俾買藥 最尾佢頂唔順 返咗屋企食退燒藥 而家先好返啲

當年燒左一個星期，前後去左急症睇左兩次醫生。第一次佢開藥比我返屋企食，第2次開始血壓低見暈，之後直接send左我上病房住左一星期。又係咩都驗過哂冇事。最後好返出院。前後燒左兩星期。住院個陣又抽血又打抗生素。

安慰啦 我個ward有個PUO燒左幾年都未死

食完退燒藥有冇去返急症室
咁既情況唔應該返屋企食藥

肺癆

應該已經燒壞咗個腦

諗番自己病之前去左邊做過咩
然後去衣紙鋪問日腳試下

每次睇到呢Dpost話急症室要等好耐就好嬲，俾晒D新移民/廢老